====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Maîtrise d ' œuvre architecturale : Atelier Ruelle Architecture mandataire , BET TECNOS .
Entity Name (Type) :: BET TECNOS (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Atelier Ruelle Architecture mandataire (ORG)
BET TECNOS (LOC)
Total entitiy counts: 2

